[賣港公司] 聲稱可以幫人搞到免隔離簽證

呢間咁既撚屌公司聲稱搞到往來香港大陸免隔離，有咩方法可以制裁佢?

海關

舉報

推